唔係唔可以暫停勇武 係聽日工作日今晚一定唔可以停

假日抗爭？假日點停市跟本冇人理

聽日一撚定要夜晚18區開花